發燒蟹粥

DLLM病到hi hi 都要自己煲粥

樓主保重身體！好似好好味咁

好正呀巴打

啲粥係好靚仔哦，有料哦師兄。

燒到40度 仲未退哂燒

病左先整

是哦謝哦

射左

深夜又肚餓

教學？

求教學

發燒仲食蟹
btw 好似好好味 求教學

想食

我多數深夜先食飯

唔食得嫁咩

肚餓

洗米雪2個鐘 油爆香薑蔥頭下米炒2下
下水1:10中火煮滾小火煲10mis 掉蟹再開蓋中火至理想糊度 最後下蜆 2mis 下麻油蒽花
Ps要得閒搞下佢

病仲食海鮮

病左都落咁多功夫
睇黎樓主對食同煮飯好有熱誠同要求

試過洗完啲米雪到變冰
之後煲快好多爆花 啱曬病撚 快靚正

長期浸定放係雪櫃都好好用

好撚正

我最鐘意食

冇

睇開我post既人都知啦

做你女朋友好有口福

男朋友仲好口福
食完蟹粥仲可以食賽螃蟹

好正 好好食咁 追晒樓主d煮嘢食post 邊度學架

今日要早起

上綱睇再自己領悟

好少男仔會識煮嘢食 分分鐘你仲叻過d女仔
btw 樓主做唔做代購

叻過女人好正常啦 加下d女識鬼煮咩
不啦 個d咩化妝品代購浪費我時間

幾時開個page
要唔要搵男朋友？我ok

不啦多數冇人睇
你沙田me 三合會黎嫁wo

睇落好正
不過病緊食海鮮唔怕肚痛咩

仆到仆街仲食咁好

做我男朋友得唔得
識煮野食既男仔真係好少

肚痛就冇既 但病重左

巳經求其煮

唔搞gay

我女仔來架

食清啲

你個名係咪關衝紅燈事